越黎越冇動力做公司野

返工一開頭好有衝勁，
但當越黎越發現得多公司既on9野/人，
就日日都想死咁
好想裸辭但份份工都做唔長

拎埋雙糧走人

岩岩先屌撚完條老屎忽 仆街又唔係我老細係到呼呼喝喝

冇雙糧呢

呢d正仆街

冇雙糧就即走

但未搵到工
我同你個名好似

冇儲錢

same here
錢方面捱到幾個月
好想走但又怕搵唔到新工

利申：剛轉行

得少少錢，食老本好快食哂

我都係捱到幾個月，但唔想食老本
絲打你邊行轉邊行

上個月quit 咗 老本都夠食一排 諗住過埋年先搵過份

辭職就要慳d用

我同你差唔多，返工好鬼悶。
但係出黎未必揾得返咁高人工，所以唔走住

上一份做左幾耐

所以未必quit住

我都係，出到去比較難搵返呢個人工（雖然依家都唔高）

上一份辭左職都抖左個月
所以更加唔想食埋剩返嘅老本

教育界轉NGO
職位方面仍然都係食物鏈最低層

同是天涯淪落人，加油

但絲打你同d同事關係點?
我同佢地關係係勁差

有d都ok,
有d仆街但維持表面和平，
有d嘈到出哂面，但俾老細訓話話要團結

完全明。
公司勁冇系統，
我同另一個同事都想建立一套系統，
但老細個partner怕麻煩唔跟
另外，搵個freelance programmer返黎，
貪佢夠快，但寫d垃圾出黎
一開頭好想做好佢，
一次兩次咁遇到d on9野打沉哂

揮手
我公司寫話無雙糧，但聽同事講會捉你入房傾計
我日日都無心機做野